呢個世界就係咁唔公平

日日起身特別早
iphone我又禁唔撚到

想自用姐 屌你老母

幾點起身呀早

禁你老母